有冇試過比女友身邊既「姐妹」害過？

煽風點火
叫佢分教佢拜金價值觀
叫佢落吧派你帽之類

抵撚柒死

梗係有

係咁架啦，男仔又咪講依啲

本身唔係咁又點會同到呢啲人做姊妹

男人都有㗎啦